{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008865",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "조양관한정식"
    },
    "text": "ソウル特別市瑞草区瑞草大路74キル29地下1階に位置する朝陽館は、80年の伝統を誇る高級韓定食レストランです。 すべてのルームが独立空間になっているため、両家の顔合わせ、ビジネス接待、初誕生日のお祝い、誕生日の集まりなど、格式高い席におすすめです。 私たちは常に最上のサービスをご提供したいと思います。 オンラインでの予約はキャッチテーブルを通じて可能です。 予約をする際は、いくつかの事項を参考にしてください。 膳立てメニューは個別提供されませんので、同じようにご注文をお願いします。 食事の最後の注文は、ランチには 1 時 20 分、ディナーには 7 時です。 平日のランチには両メニュー以上のご注文の際、事前予約をお願いいたします。 コース以外の単品ご注文の際にも事前予約をお願いします。 お弁当はデリバリーまたはテイクアウトのみ可能で、事前予約が必須です。 当日のランチ弁当をご予約の際は、午前10時以前にご予約ください。 朝陽館は江南駅の5番出口の裏通りに位置しています。 注意すべき点は、5番出口から直進せず、裏の路地につながる通路を利用しなければならないということです。 また、朝陽館はテレビ番組の生放送、今日の夕方(韓定食)に出演した食堂です。 営業時間は平日は11時30分から21時40分までで、休憩時間は15時から17時までです。 週末は11時30分から21時まで営業しており、休憩時間と祝日の休業時間は同じです。 様々なメニューもあり、価格は量が67,000ウォン、管が90,000ウォン、コック長特選が150,000ウォン、朝陽館特選が130,000ウォン、両家の顔合わせ特選が56,000ウォン、菜食膳が70,000ウォン、昼食膳立てが35,000ウォン、昼食膳立て麦イシモチ定食が32,000ウォン、包装/配達で提供される品格韓定食弁当は30 ,フルコース韓定食弁当は60 ,品格カルビチム弁当は40 ,品格麦イシモチ弁当は中の中にある。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝陽館はどこに位置していますか？",
            "answer": "朝陽館はソウル特別市瑞草区瑞草大路74キル29地下1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝陽館は何年の伝統を持っていますか？",
            "answer": "朝陽館は80年の伝統を持っています。"
        },
        {
            "question": "どのようなイベントに朝陽館はおすすめですか？",
            "answer": "朝陽館は両家の顔合わせ、ビジネス接待、初誕生日のお祝い、誕生日の集まりなど、格式高い席におすすめです。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにできますか？",
            "answer": "予約はオンラインでキャッチテーブルを通じて可能です。"
        },
        {
            "question": "食事の最後の注文は何時ですか？",
            "answer": "食事の最後の注文は、ランチには1時20分、ディナーには7時です。"
        },
        {
            "question": "朝陽館はどの駅の近くに位置していますか？",
            "answer": "朝陽館は江南駅の5番出口の裏通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝陽館はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "朝陽館では様々なメニューを提供しており、価格もそれぞれ異なります。例えば、量が67,000ウォン、管が90,000ウォン、コック長特選が150,000ウォンなどです。"
        },
        {
            "question": "朝陽館はテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、朝陽館はテレビ番組の生放送、今日の夕方(韓定食)に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "朝陽館の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11時30分から21時40分まで営業しており、休憩時間は15時から17時です。週末は11時30分から21時まで営業しており、休憩時間と祝日の休業時間は同じです。"
        },
        {
            "question": "朝陽館でのお弁当の提供方法はありますか？",
            "answer": "朝陽館ではお弁当をデリバリーまたはテイクアウトで提供しています。当日のランチ弁当をご予約の際は、午前10時以前にご予約ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 610,
        "QA": 476
    }
}